拜狗球員知唔知咩叫敬老呀？

好唔尊重囉

屌

唉 睇到好無心機